---
layout: "overview"
title: "Svens ft-Lager und Baubereich"
date: 2019-12-17T18:07:02+01:00
legacy_id:
- categories/435
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=435 --> 
Hier findet Ihr einige Fotos von meiner ft Bauecker und meinem ft-Lager.

Nach langem sortieren und beschriften der Aufbewahrungsboxen finde ich jedes Teil relativ schnell.